今晚轟輸波 😍一世a0

轟贏都係A0

輸唔輸波樓主都武磊

贏波輸波 樓主都a0

Fake blue

on9個個當晒你係😍

喂喂-.- 我都中槍喎

屌你老母

佢地要逼到你抑鬱跳樓為止

朴a0

一世a0就梗

不過唔好賴落轟度

中左 好靈

Sorry bro

ok

橙

曲線求單身

命中注定

收到風樓主日日俾女煩 想一世單身